有無人入左386

如題

Push

琴日5.05入左兩手

唔係油價升咩 得一日貨仔

你講真架?

唔知今日仲咩跌

兩手姐最多咪輸一兩千

你覺得上唔上得

得番

入左338 想知點解跌咁多⋯明明油升

跌左3% only 好多咩？

個一兩毫唔使咁驚既 本身386都已經3年低位咁制 再加上係必需品性質 分分鐘一兩日已經彈返上去

聽日入

你講笑?

因為我當初買係想博佢5.6

清！石油同化工兩回事黎嫁！

20手 均價5.10

即386到盡頭?

你點睇升唔升番上去

油價跌返今日會唔會升返

今星期受壓，不過反彈升上5.xx
如唔反彈，當收息股

希望

你覺得有機上到咩位

其實而家股價已經好平……如果唔等錢用，我覺得可以揸住先……

陰公 我338係2.49入

其實係冇得輸.......
一年收10％息

如無意外5.2左右

點解多數唱好另外兩隻 但明明依隻睇落又唔差又平又高息

係都買883

今日4.7

我兩日前5.03一入就跌左5%

點好,我同你差唔多境況,但佢有5.3過咩

Oh sor,睇錯字,5.03

諗住博短炒，點知油價升佢跌，油價跌佢又跌，睇唔透

我都係諗短炒,等收息就膠啦d錢札到下年
所以開呢個post問下大家意見

業績唔好

推

今日又有news喎

入

大家點睇,
放定係留黎收息等價回

留

你有無入

留
7.59入蟹到而家

486好過佢好多

請問有無人知點計佢派息個匯率???

應該係除淨一星期前人民幣中間價 計五日平均數

4.64買左一手玩下（收埋息）

我高位

仲後悔緊上到5.15果日冇放